點睇拜登上任後，第一個外交電話係打俾中國？

明明唔理中國 keep住依家啲制裁中國遲中仆街 都唔明做乜鳩

上咗任唔通唔使述職咩

美國將會檢討對華安全政策

你又啱喎

佢一早打咗俾杜魯多啦

其他國家一早打晒啦

將Trump果套鏟起

因為here’s a deal
Between Biden family and China

Dominion咁好用，梗係要打個電話say thank you

biden 唔係第一個打俾中國 (至少表面唔係）

面聖當然要同全世界講啦，係咪先？

因為左派唔係想要支那仆街
只係想make deal搵人仔
左派收本身就收撚左好多支那d 錢

仲未打比以色列

上任唔夠2個星期，解封Tiktok，解封孔子學院，宣佈重返世衛

呢隻狗真係做到野

要同習大大請安

打左中國外宣一早會吹風
唔出官方only

共你隔著空在秘密通電 挑戰道德底線

Source?

述職都要嘅

#1白衣渡江 打句假新聞，下面又有人不求甚解和應……

Readout of President Joe Biden Call with Prime Minister Justin Trudeau of Canada
JANUARY 22, 2021 • STATEMENTS AND RELEASES
President Biden spoke with Canadian Prime Minister Justin Trudeau in his first call to a foreign leader as President of the United States, highlighting the strategic importance of the U.S.-Canada relationship and reinvigorating our bilateral cooperation on an ambitious and wide-ranging agenda, including combating the COVID-19 pandemic, strengthening economic ties, defense, and global leadership to address the pressing challenge of climate change.

中國死，佢地既投資會輸左

上個月都打咗畀Boris Johnson

而家個TIME LINE係:
1. 拜登上任打曬比咁多國家, 就係唔打比支那
2. 布林肯仲話對支那強硬, 會繼續Pompeo認定既種族滅絕反人類同病毒來自支那實驗室
3. BLM搞事, 緬甸玩政變(昂山同軍方都係親支), 支那外交部戰狼
4. 拜登跪, 放生一大堆野, 打電話之前話"唔得閒JE, 唔係唔想打"